其實有幾多人係真心支持同性戀平權、唔歧視佢地

記得幾年前對同性戀有偏見甚至歧視佢地既都仲係主流
未必可以大大聲講「我恐同」，但起碼社會既接納程度係低
到後尾同性戀平權運動開始，各國亦開始同性戀婚姻合法化
全球各地都開始支持同性戀、為佢地平權、反恐同

但人既意識形態、價值觀係好難咁短時間改變
的確又有好多人口講支持同性戀平靜、反恐同
不過係街上見到男男、女女組合，都係會望多兩眼
見到靚仔靚女拍拖望兩眼好正常，但好多人對住同志望多幾眼終究都只係覺得「特別」
當然「特別」未必係講緊有偏見，未必係負面目光
但無可否認好多人即使表面好支持佢地，實際上都仲係當佢地係「特別既一群」
而唔係做到真真正正既毫無反應咁對住佢地

更加唔好講有唔少人都係因為「社會」(尤其西方)影響「被迫」要支持同性戀
好似只要自己仲係對佢地有少少偏見、有少少其他諗法就要落地獄咁

唔講同性戀
好似大麻依d都係...幾年間個風氣完全變哂，真係有可能咩?

都唔關我事實十卜架
但唔好咁出位
好似台灣同志遊行咁裸住嚟行又周街性交我覺得over咗

真心覺得冇乜特別冇乜所謂 唔歧視 不過我都唔會好熱衷為佢地搖旗吶喊要平權

我成日幻想幫人含比人插

你話要冇咩反應咁對住佢地，我覺得自己算係冇咩反應，見到Hehe sheshe都唔會特登望多兩眼（除非靚仔靚女/好醜樣）
但你話社會始終當佢地係特快嘅一群，咁呢個其實冇辦法，咁因為佢地係一個主流係異性戀嘅社會入面嘅少數，少數就永遠都「特別」咖啦，而人永遠都對同自己「唔同」嘅野有好奇心。我覺得唔使咁敏感，有啲人憎純粹係覺得同性戀太敏感成日覺得被壓迫（雖然有時係事實）

支持 同性戀唔係咩新野 只係一直唔被提及

由支持變反對而家明顯過晒火, 乜鳩都話平權, 仲有好多人當咗潮流, 個LOGO轉咗彩虹就好威咁
仲有人話要由LGBT變LGBTP, P即係pedosexuals我屌晒呢班人老母

你啲所謂意識形態價值觀咪又係呢幾十年主流媒體所做出嚟

唔反對, 但反對可以領養兒童

唔反對亦唔會覺得反感
但係自己唔會做 純粹因為真係對同性冇興趣

you are men with men marry

支持但係唔鐘意

支持 但唔會想身邊嘅人係同性戀 諗下自己個仔幫人含撚都灰啦

我諗有一定程度教育嘅年輕一代對唔同性取向無特別感覺，即係佢地出生係一個對哩樣野係好普通嘅事嘅環境，甚至唔明點解啲人係咁嘈爭取，正正係從前嘅人努力嘅成果

即使係己經開化嘅社會保留遊行/節日亦都係慶祝同紀念前人嘅努力嘅表現

Ps 其實我覺得仲會拎gay les 當作羞辱恥笑嘅地方都係未完全理想嘅狀況

支持 身邊識人係同性戀 好想睇到佢地幸福
但其實好多人對同性戀嘅了解並唔夠 有錯嘅觀念